夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

知道

下

citygirl

還我肥雞

涼都未衝

聽日沖

雞煲

又食

關你_事

腸

ching

黎啦

今次可以食雞煲唔係邊爐

嗯

屌呀食唔到雞